運動一靜，開始瘋狂批鬥同分化，代表咩？

又陸浩又etv
唔敢講佢地有啲言論我同意
但係硬係覺得有人刻意帶風向
其實而家武漢肺炎 網軍似乎係一個方便嘅工作

呢到不嬲都係咁